好消息！我地就快贏！香港人好快有真普選

我贏你老母咩
你地自問做過d咩啊？
憑咩有民主
有無努力爭取過啊？
盡左力未啊？
三罷？ 我吥 身邊本身大部份黃底
但今日返工既朋友仲多過罷工！
藍絲望住我地呢班曱甴真係笑死
罷工仲要希望係被罷工
連累搞不合作運動既年輕人俾人拉埋！
你地開心啦宜家？！
返學罷課既學生又俾人搞
我真係笑出聲
係網絡上就大大聲話搞人
事實上就係俾人搞
6月至今有幾多人俾人拉左？！
你地就係度心情好先幫下手
我屌你老母咩
一齊準備打傻仔針啦香港人
對家就一直升級行動
愈做愈過火
我地呢？繼續齋嗌口號
我無野好講了 無氣
最後一句
香港人 垃圾

推比垃圾人睇

屌晒你班香港人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

平時日日話支持
約出來食早餐果時就個個話返左工
屌哂你班香港人

咪就係 約佢入機場場又話遠
民主之路仲遠啊

推爆班仆街

就算有幾百個幾千個人被打死
你地都只係連登開po講自己有幾嬲

不服來辯啊垃圾人

最後拆鐵都係靠班大好前途既靚仔
真心on9
睇片個個都未發育咁

叫口號大大聲
連無限期罷工都未做到

偷偷地dislike唔敢出聲？

咩無限期 一日都唔得

推

俾人講中左就dislike
垃撚圾

一百連都黎
都未有人駁到